發現女朋友出軌

佢唔知我知
第三者知我存在
其實係咪等我up頭 就可以三人行

中出即飛

第三者緊係知你存在啦
如果佢都唔知
咁都可以叫做你帽佢

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

出軌究竟咩心態
前日先仲話好愛我
見到越黎越多人偷食
依家結左婚都可以離
我唔介意三人行

痴線3人行都得 屎都食得啦
分手啦 起碼你地仲未結婚 早D睇清楚佢仲好！

中...即...

咁都忍得 屎都食得

你即刻換個心態 當叫雞會好啲

SL人UT

睇得出樓主仲係好鐘意你女朋友
不過要諗諗呢個三人行關係是咪真係可以長遠行落去

咁就冇所謂啦,黎仲咩?

你可以, 短時間, 但個問題係, 到你遲啲真係頂唔順要走, 而家呢一啲經歷係會影響你下一段關係. 有啲唔開心既經歷會令你唔再信人...

G

一人留 兩人疚 三人遊

走啦
得兩個可能性

1。條女諗緊點講分手
2。掠多筆先走

屌你係咪男人黎 見到你呢句 畀我係女都唔會珍惜你 無啲骨氣 都唔想託付終生畀你
之前就係咁 畀條女帽咗原諒咗佢 最後佢同第三者一齊

樓豬想3P